[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (17) 抆線都可以做元帥

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：有無得一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

lm

新手留名

人地淨係講句新手唔好打rank
點知俾人屌我五百幾蚊買返黎點打關你撚事咩
講到D老手唔洗錢買咁

有條友叫新手打CPU 練吓基本功先都俾人屌

有d新手唔知隻game仲有player match同hea玩隨機對戰可以揀
飛都未識飛就衝入ranked match
shuffle ranked match遇到新手隊友機會率真係好高

咁多位巴打買大制會去邊到買
想買大蛇制 定係佢原廠出果隻高達大制好

高達版果隻其實係hori

講真 隻game得日文就可以賴唔識日文撳錯姐
但係隻game有中文 想賴都無得賴啦

有無人連唔到server
卡咗喺登入中度

restart完連到，無嘢了

留名

新手LM

個個諗住入到去嗱嗱臨升到啲軍階就話隻game好易玩 大撚把人係咁

Mon hun都大把 明明個個淨係識4重弩無腦打 諗起都想嘔

有咩機係支槍追尾性能離譜之餘又低cost?

新手照打rank有咩問題
雷鳩你咪雷鳩你

去日仔場win個90%win先講

4重弩冇腦打都好呀
最慘係明明4個人打好似兩個人打咁
打得又慢又辛苦
已經用輕弩徹甲速射狂轟
其實人睇戲咁睇

高達約戰群！
三百幾人啦

雷唔緊要
基本操作都唔識其實幾過份
影響晒遊戲體驗

入4人隨機場 贏咗幾場就踢咗我

好似日本仔屌嗰啲其實我覺得已經過到骨

禁斷

屌你啲新手打rank一入埸9衝,打條撚，仲要300機死兩次

不嬲向唔到後

新post留名

日本仔屌鳩人直情私底下send訊息屌你

想玩呢隻驚 等ps5定 買ps4 pro now

同3000狼王 未贏過

其實好少

好撚辛苦

等埋出EXVs2 先好買

直接上5ch屌你

mh個個好贊同
連隻怪有咩招都唔知 垃圾彈種武器

LM

點解格鬥起手唔夠人快

有時無輪贏/輸左，都冇乜野
係之後得明睇返replay先見到個partner真係好爆
見過
淨係橫ab>蕉蕉蕉嘅exia
長期留住3飛main以上喺度，又唔叉A，久唔久放下ab嘅唔知做乜嘅竹達彩奈

其實一開始輸都唔扣分 慢慢升到銅牌環境我覺得就ok
自己都新手 只要隊友會打招呼會體力調整就好滿足 輸都無所謂

喺度睇緊みねねlive點解d人走位咁勁....
又打到人又唔會好易比射到/格到....

請問下 3000部妖天使 超兵上身有咩用？
見人哋好似有招大範圍 藍藍地色嘅範圍爆
到底係點出

開mode追加後ab ms cb冇硬直
用晒ma啲導彈再用就會跌導彈箱

輸都會扣 但係唔知點扣

奇撚怪怪制度

我所有龍都要自己單過一次先至會同人一齊打

部部機都唔同時間嫁喎

點解有人lag機都可以咁勁

我成日遇到呢啲人都話：條友係咪靠lag住嚟贏人架

又bin

啲留言真係笑撚死
you Can you love me :新手有什麼問題可以在下面留言 我盡量解答
新手: 請問一下如何屠新手屠到上元帥?

Mission mode d29點打
比三部銀色波圍

利申： 廢柴

碌鳩識轉彎

Kelvin明白嘅，唔好玩衣隻game囉
quit game囉
你成日都會見到班新手嫁by the way
因為衣隻game有好多新手嫁by the way
我比一個建議你
唔中意quit左game佢或者落番機鋪打
得唔得？o唔ok？
你知唔知有幾多高達迷等左衣隻game幾多年你知唔知道啊？
兩種野姐 就係唔鍾意嘅 quit左game佢
因為我可以guarantee一樣野
你會不停見到新手
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知啲新手對你有咩影響
我自己都覺得無咩問題
我自己成日打rank都會見到一堆新手
我都會間唔中小下隊友派膠
唔好話你啊 我都小到口臭
但係點樣？
點解會有咁多新手 因為多人中意高達啊嘛
如果你唔明衣個道理我相信你唔係太中意高達
可以去接納新手得唔得？
唔中意嘅可以落番新之城打
Delete左game佢
衣個係大部份玩家比你嘅建議黎嘅
you dont like it.quit it
don’t complain
唔好做個小朋友做嘅野
得唔得？唔中意？quit！係咪？
衣家咁多新手唔中意？get out
可唔可以？明唔明白？
衣個就係我點睇衣個遊戲
我就係點樣享受衣個遊戲
無人可以教到我嫁老屎忽們
你知唔知道 我唯一一個可以比個advice比你就係
你唔中意新手打rank ，唔好玩
delete左 gundam exvs on佢
得唔得？永遠唔好玩
因為你會成日見到新手打rank嫁by the way
或者新手已經準備好同你打係咪？
Poor thing
係咪一個好簡單嘅邏輯啊？
哈哈 就係咁簡單嫁咋各位 哈哈哈
姐係唔好再講一d低層次嘅野得唔得
如何唔係衣家有咁多新手睇住呢 就唔係咁好啦所以話真係
好啦 ok

有無練格教學靜係識用槍機拉打

sor 打多咗個you

巴打你地係用邊隻大掣多？

老手貼你堂有咩問題
屌柒你咪屌柒你

唔gur可以雙排

唔滿意可以離開香港
唔好再搞事

呢篇文點度黎，咁撚on9既人都有

呢度

開左mode性能上升 人形叉b無硬直 可以用黎落地 嗰招係用晒飛彈之後再撳多次ac 好高傷 通常人地係你屎忽追你你就放 而多數係唔會離地好高先用 同埋留個衝刺黎cancel+避免炸到自己

而ab都加左後ab 會好似saba大技咁射三枝水喉出去 掂地有爆風 但要用2發彈

竟然得閒到將brain cha既片打成script再改....

打高達打到傻撚左

brian cha冇睇過？

無謂作賤自己啦 再勁既格機都贏唔到gaga

PS4個斷lan線bug仲未整
一斷就十分鐘

似你問題

功夫再好都敵不過洋槍

係gaga is無敵

打casual match用oo七劍虐殺巴力

對面廢 正常黎講巴力你只能走

有個朋友 大制玩玩下突然之間冇反應 係咪燒咗底板？

想睇單排元帥去雙排rank場屠人

深深明白
所以特別開心

Lockon見到巴力 比佢插到出水

你有護身盾/牛油仔掛身 掙扎

不過無用

F 30 打3部紅迷有咩機體推薦，打唔切

想問賺到D GP有咩用?

Customize個度買衫買框買稱號

琴日開好場寫住"新手"
都照舊有team屠夫入黎7連9連勝
踢佢一個人另一個隊友自己走埋

想問多次，the o 後格step後格要點接
見wiki表有，但自己做step已經黃lock

GP真係冇乜用
貴既野唔難換
難換既野唔貴

想升少尉都唔易

係唔係琴晚寫住新手場嗰個
我好似入過去
9連勝係咪R字頭嗰個

我係寫"新手" 呢d名嘅場應該好多
我都唔記得係邊個名,剩係記得有隻獵犬

睇睇下先發現BD原來係要貼地咁BD
慣性跳係有野寫過黎個陣先用
成日慣性跳-BD 飛飛下越黎越高

新手是咪用2000機穩陣?

狼王nab同橫ab
除左傷害同down值唔同
仲有咩分別

個搵房一時得幾間
一時又十鳩幾間

你自己咪講咗個分別

有無巴打知道點升階級
連贏十場都升唔到一階

但係nab傷又高d又一擊down
咩情況會用橫ab

日定港?

橫ab會有慣性，nab無

計分制 自己慢慢加油打上去啦

會嗎？

條路仲好遠

少尉都有困難

贏三十場唔係日服就得

有邊啲youtube channel啱新手學野

新之舞王

得閒無聊入咗街新手場睇下
嘩 入面有一半psn係認得
大家為咗教育新手可謂不遺餘力
佩服佩服

屠到不遺預力

比人飛到上頭頂個陣個視角好奇怪,呢個時候點做好

要psn ？

我都係唔想做銅牌仔姐，點解要派啲新手黎咁對我

普通手制點set 儲力會順手d?

青牌想做銅牌

打到跌牌呀屌佢老母😂

係升唔到卡左係400分

我打到跌牌呀陰公

R1射

打rk果陣，知如果條友岩岩比我打死左之後即刻斷綠，對戰出現錯誤計唔計勝場？

C字手

No

我用2500巴巴想問後格鬥係咪可以用黎落地同回boost
我睇youtube啲架仔係咁用呢下但我好似做極都做唔到佢地個效果咁

卡左係1500分

落地step一下 再開一下鎗

有冇手制撚講下點樣step得順d
我用個搖桿制step卡住卡住慢幾拍...
難道真係要轉十字制...

見lag到仆街係咁比人射
我就蚊線
好撚憎wifi狗

thx一陣練下
係淨係巴巴先得定係所有有得後格落地既機都可以用呢個方法

shuffle rank partner唔知道s覺可以連射

可以點做

好多場都係咁

大部分可以

有啲唔得，eg脈衝

轉日服

你已經答咗自己

多虧你了

日服終於少尉，向7割出發

我港服少尉都未到

3部巴巴都用到 同埋大部份接地格：金魚個d都得

日服雙排俾人屠到仆街

一齊加入啦！

雙排啲人實勁好撚多

想單機練下先
如果free mode較extreme算唔算貼近街場水平？

但用十字制又好難搵盾...想問用手制玩既巴打真係要step就轉十字 定真係長用十字黎玩？
想練頭先巴打提到既落地step

2邊都用咪得

水喉/盾：菇
平時：十字

無10倍經......

一諗到用用下搖桿行緊 又再用十字step就好麻煩
要再重新習慣...

試吓換另一條線
以前都試過係咁斷lan
換咗條線冇再中過

玩得多就慣

但我只用菇掣

上面巴打講緊平時用十字要盾先用菇好似易習慣d

想撳對不起撳錯多虧你了

V2㩒乜換裝
新手

特射，加方向鍵，左/右/下

你有冇自己試過 你有冇google過?
後特射ab mode
左特射a mode
右特射b mode

玩單排rank差30分就曹長
依家閂左機冷靜緊

唔好意思
新玩依個系列又冇玩過街機
單純好中意高達動畫所以入黎玩

入街場（唔敢打排雷人）都俾人打到一仆一碌

想問下有咩3000機新手向 同埋操作同意識方面有冇片教學

唔想下下俾人打到On99

新之舞王啦

#1有片
中文片可以睇新之舞王
新手唔建議用3000
因為爆兩部就輸

岩岩有場普通隨機房.
我用習高達part部唔記得7劍定fullsaber.
一開始同佢又打招呼又你前衛我後衛, 諗住呢舖應該都正正常常啦.
跟住先落對手一部, 另一部半血, 我仲有500血形勢大好.
點知部7劍紅血後唔知點解係咁走佬, 係咁message我支持不了.
我再msg我打後衛, 希望佢先落, 佢都係係咁spam我支持不了.
我成頭黑人問號
對面好似識D野係咁追住我2on1.

結果我先落左後落黎射兩槍佢就落埋GG.
跟住我msg感謝佢msg多虧你了

想問下命運 光之翼個近戰連技點連？
見架仔沖埋去掟鏢之後睇唔到中間係咩招 （唔知bd格定前格）最尾後格打down人

有冇咩機建議 想問鐵血部巴力掂唔掂

Spam msg直接企喺到等輸算啦
除咗完場send句多虧你了佢冇嘢做到

咪撚理佢啦

世上on9何其多

掂但唔建議
命運，三高，潘娜洛普，AGE FX

新手唔建議練巴力 玩法唔同一般主流機

真係想玩3000機可以考慮下命運

我自己都係新手,而家都仲摸索緊點玩,呢d係我多數會睇嘅channel, 希望幫到有意加入嘅新手啦,如果有巴打有其他channel都介紹下

EXVS新之舞王 上面都有講,新手睇左d基本野先,再開game實踐下,得閒再睇下d基礎慢慢學,佢呢排好似出緊d類似觀念嘅片?我覺得都可以睇下

呢個Koenji有好多實戰片,碌落d就係mbon個d,想睇下人點玩可以睇下
Game Studio CUBE Koenji

呢個係講d機嘅特點?定位個d,都有實戰片同埋有解說戰況,不過係英文嘅,我覺得都學到野
MiNATO CH

呢個channel有好多技巧野可以學,d combo好似都有,得閒入去睇下都ok
まりぃチャンネル

呢個係機體Tier list, 新手唔知玩咩跟tier執就得,tier 高應該唔差得去邊嘅我諗

我都係仲岩岩起步學,有錯巴打可以指正/補充

多虧你了
我會感謝作回複

下次頭po加埋中文版

其實 多虧你了 原意應該唔係俾人攞黎串人？
可能係日文版照譯左做中文就出左事

多虧你了

我:感謝

我個人會揀g self zaba 同extreme
除zaba要多少少技術練其他廢極都會有啲輸出

本身句野就係用嚟串
除sorry同多謝其他通訊多數都係串

日文 都可以係串人

語景上冇分別

了解です
了解です
了解です

次もよろしく
次もよろしく
次もよろしく

助かりました
助かりました
助かりました

英文係all thanks to you

多鳩謝你🙂

0 0有3部 有冇話邊部好用

Double O fans

係咁中二病沖過去 好爽

new po lm

點解阿路耶同條女部野會係3000既

有咩勁 我新手

新手玩一般場比人屠到仆街

係咪mon hunt d人過曬黎高達

變左形佢打你易,你打佢難

唉 到底D BUG 搞好未 完全見唔到隨機場入
想去日服又唔侵綠線玩 （雖然人地睇我係黃線）

變形水喉勁到仆街，識用嘅話

Main半枝水喉，有浮遊鉸剪，剎那支持都唔錯

高手機，新手唔會用得勁

我入日服係綠線 多數人都唔介意同我玩喎

綠線都好有人侵，黃線一定冇

雨宮佢地cls

去打rank
易d排返咁上下水平

我都想講係咪過曬過嚟 咁多mon hunt熟人嘅

諗起都反胃，呢個組合

諗唔到可以點贏 image對戰都贏唔到

新手玩online比人屠到喊，勝率都唔知有冇5%
Btw頭先有一場用X2居然格贏左巴力

手制格鬥蓄氣時好難按其他制
可以點改

真心唔知 次次都比人踢
1000mbps 上網 ps4測得560左右
想玩日服都唔得....

有冇軍階圖示對照表
上面有個表得字
唔識分
google唔到

560係正常速度喎
連日本應該都綠色
你用lan線？會唔會係LAN線有問題？換條新Cat6?

排RANK排到部exia玩到3落

我估你地冇咩概念格鬥

你格到佢 可能係step贏咗佢，好多巴力都淨係識靠霸體打

你入啲青限房咪畀人踢，正常⋯

好 咁我試下 換條新cat6 再試試
唔得就只可以打港伏

唔識日文 青限點解
多數我都係入初心者/青限既房 咁我應該入咩房
同時我試過係rank睇對手條線 遇到大部份都係綠/黃線

青限姐係只受藍線

青=藍
青限=限藍線

有回線限制嘅話，一定會自動退室
冇都可以搏下嘅

我多數入氣樂+冇限青嘅房

好唔該哂
咁我綠色線既話應該入咩房好
有咩漢字可以提醒下
始終新手 唔想入去氣樂場害人

好 唔該哂巴打

打RANK升唔升到領航員絆

一定高度先做到

打乜都得

THX

有無軍階表

圖片模式自己搵

銅牌仔

屌見親reborn都覺待煩

廚機之王

幾時先整翻好個回線機制

網順但比日人當黃/綠

想請問新手第一次玩高達驚，有冇推薦邊部機打online

玩左十幾場左右贏過兩場only

練熟S rank機先可以掌握勝利

試下reboot下部router?

推！

邊個用風火山林就係狗！
一開波追住佢來殺！

我想問到底咩係割

Percent sign

oic thanks

推

人哋出街行幾歩就一間機鋪
香港..

要打ranking

你嗰陣係想點先 人地又係咩機先

但老秋間SEGA都要收皮
武肺害人不淺

我都有類似既問題.
好似比人響頭頂用照射型既main會好難避?

唔會 佢地只係有最速反應 無任何技術

香港有機舖都無用 新手坐落去打cpu 就即刻比人當魚屠 而家有ps4版應該好好多

MASTER 招N後JNNNNNNN個J姐係乜

個個人駁法都唔同 又無片點答你 鏢中左你駁乜都得嫁啦

邊隻.....

右下個名牌

最易用已經係full saber

文化差距太大

屌啦星啲撚樣打到中尉都仲黃線
前世未撚lag過？

Build strike

數位版

俾係香港一間機舖有10新機都冇用
10部吉機冇人打
一坐落去就有人挑你
打撚

你講既情況應該唔同喎如果打照炮機要屈佢射角 逼佢開轉身槍

N格後派 之後撳一下飛制 就會自己跳上去 成段連招唔雖要做任何cancel

係新知交左唔少學費
同埋香港機舖啲機mon又殘制又鬆

THX 巴打
估唔到會有得咁連

好記得新之gvgn果時隻w0

斷我2次線比人ban左10分鐘屌你老母

我發覺新手有個好大既問題就係唔知自己要企咩位 例如女進呢類炮機你就乖乖地係後面開下炮 人地真係逼到埋黎逼不得已先用格鬥做最後手段 但好多女進當正自己係格機咁衝埋佢格人 我心諗你咁鐘意開格不如換過部機 同埋大機先落係好正常 如果見到partner係識玩既話就盡量幫佢 你可以由個lock度睇到你同partner係咪lock緊同一個人 如果人地partner lock緊你partner而你partner又唔係lock緊佢既 就幫手開下槍煩下佢 如果大機lock嗰部落地就幫手開槍射 細機唔好諗住做英雄 唔會到你做 除非你好勁 或者人地廢 我見過有人用エマ部MkII鋪鋪行到好前又唔先落又打到前幾attack分 但又有幾多人做到 所以細機就做返細機要做既野 支援大機

Master連技可以隨便問 有研究過下

謝解答

玩左幾日第一次遇到艾比安隊友
但佢完全入唔到格
宜家個環境玩呢部真係難

係，仲要好多槍機都有反格

見過D人捕魚
坐係到唔入錢 見你no card就入

打咁大篇做乜
你睇呢度
每隔幾頁就有人問點斬人
下下淨係識斬人，家陣古惑仔咩
明明齋走齋射未埋身都俾人射到開花仲去諗點斬人

香港人真係好輕格格格

以打拉打會畀人歧視

隨機rank 好難排人 係咁走場

日服？見你線唔好就走

Hk

原來睇到大家係咪lock同一部機㗎點睇？打咗咁耐我都唔知

屌你老母
3000機人又打唔中
單挑人又比人射做蜂巢
執左兩個人頭個分都低過我
完場同我講多虧我了

慘

或者佢唔係暗串 而係字面意思呢...

係囉
早幾日都見到油雞都過埋嚟
好多日冇玩mh了

我都遇到部傻鳩紅龍 追住部SF打

有冇人S咗x17

x1個ass咁追嘅

睇個紅lock係點嘅樣
利申非高手純粹過嚟學嘢

令我諗起琴日打rank隊友有個痴線佬
係咁用zeta(露)西瓜冰插對面
跟住係咁傳送息話我打前位
最後又真係畀佢插贏

個紅圈則邊多個圈

有無巴打成功將MP3 upload上去成為BGM？

唔打招呼 唔報血 輸羸無唔講句多謝真係抵屌

要step

咁多位大佬，我想問邊度有啲専講技術教學片可以睇

有冇人改完歌聽唔到自己D歌
我改晒機體BGM1-3, 但出到黎都係原裝果首
定其實我改錯?

兩架巴力點打

睇字

垃圾驚邊有人玩

屌全藍線入到場都可以lag到斷
係咪用電話卡上網

同隊友合力鳩拉

點解打神高+epyon都要向前衝

上圖係兩部機lock緊同一個target 個圈外面會有多個圈

格鬥除咗等人落地同背住自己之外 有啲咩時機會穩陣啲格到
我發覺我好多時都係鳩step 撞彩
學緊用00qfs

仲有冇，因為其實我想學取消落地個啲

個隊友係你格緊個時成日射你 但係個場嬴左
仲唔仲打句多虧了你好

唔講嘢最好

我試過shuffle用20格機 隊友30
佢衝左30秒冇耐就已經殘血
之後企得後過我
仲係咁spam「我打後衛」
心諗如果有得好似sd個時咁lock隊友一定送佢一程
快啲落左佢俾我打前啦

見到佢出之後step一下 跟住就可以唔洗理

可摸耳加多句提人開場時要講請多指教 完場要講感謝

超人棄垃圾驚

最重要係呢樣

唔識玩咪撚用3000機啦屌 一堆送頭

我想問下大家互相入格點先可以嬴到?
個條件係咩?
定關機體事?

大家可唔可以教下入格,成日都格輸人

個個都走晒黎高達po

一開場唔打招呼輸一半

屌港伏rank跌出左7割

啱啱有場見隊友唔打招呼
即刻後step用紅龍ab打佢一下先

想問下各位應該點睇幾時格好
用緊炮渣敵機一路壓過嚟射到冇子彈

鬥撞？都係睇你本身個招好唔好撞

起手>發生>判定

射中一槍先入格

你用fs咪鏢中左先入 一係用前特格

你用咩機

EG:我玩eixa 2000果部
人地用閃光
大家埋到身都係,格step 格step 格step 格step
但多數我都係輸

我玩eixa 2000果部
人地用閃光

首先你要用部好好斬嘅機
你部機唔係愛黎斬嘅話，走，齋走

用前格撞

人地開始過黎就走定去partner隔離先 唔好亂開炮燒人boost用後格 人地格埋黎搵assist幫手

最重要唔好開格

整返個垃圾驚mh既exvs群？

咁可能係你boost唔夠人長 step次數就少過人

左/右step 前格 左/右step 前格 左/右step 前格?

新之舞王？

打RANK打到好撚嬲 啲新手玩3000唔夠30秒死撚左

就咁用前格撞
你撞嬴佢 佢受唔到身

好
我依家都係主射捉落地同埋用assist嚟整彈幕／燒boost
或者引佢過嚟先射佢

同埋我玩開手掣
洗唔洗練用大掣

有無人知X 17要幾多attack score先S到
萬9分先得A

Exia有ab可以用黎防身先 唔雖要咁騎士道精神 真係格既就先手前格

大掣唔係必需品

拉到好埋,人地多數step入黎
或者心人入完,打左落地,比人等起身?
咁可以點?

不過好似啲高手大部份都係用大掣？
已經預咗要由頭練起
同埋用手掣一路飛一路叉a叉b好撚唔順手
拉盾又難

留名睇群

轉lock前bc跳一下 再橫bc 之後望返本身lock緊嗰個 ab->a->後step->ac->a 不過橫bc要練點控制方向

再生勁撚到..鳩禁都贏

有無人棄驚啊 收大制

駛唔駛留個tg

主要原因係因為高手都有打開街機 所以咪用返街機掣 不過街機掣的確方便好多

已經決定重頭練起
依家突然用大掣好唔慣

我就用巴力係咁用升天S級到

有無巴巴狼式高手分享下心得

成日入格都慢過人咁

基本上手掣要改掣先會舒服啲
但其實你睇遊佐佢唔改掣都照玩到佢d oh move
所以結論係睇個人習慣

其實大掣我覺得易用好多 不過可能習慣問題姐

過咗了

人有強大適應能力

隊友唔報血睇漏眼救唔到
邊估到你00fs滿血落地唔夠15秒紅血咩

全場唔報血嘅多數廢廢地

起碼唔係舊玩家先

無錯，玩熟左舊作一定會報血

如果由頭練起係咪打電腦好啲
唔想累到人

ps4唔練大掣嘅話 落街機場都係俾人屠

咪打下電腦等自己啲手指習慣左先

日服中尉都唔識打招呼報血

其實點睇係日服定港服

跟psn

基巴！！！

咩

日服打rank撞到基巴

啱啱對住你

你係邊隻

ラファエル

恰鳩我

冇計，隻hi v話打後

收工返黎未贏過

啲wifi9肯死未

見到黃線唔好開始

雖然有啲入到場先變橙線

我以前試過2藍一黃
入到去邊藍
所以我而家一黃都會accept

上場喺對面隊就掛機、今場打得贏又唔掛

隻手唔受控制
聽日起身先打

到時出冷牙會有code~

其實睇唔到ranking point係咪因為個mon食咗?

好似話有bug

數位依家買仲有冇特典官網寫得唔多清楚

高達約戰tg群！

我個mon show唔晒,但係又冇理由成行都冇晒
定係又要set
次次出去睇好失智

入些機mode練格，隻元祖啲格好撞到癲

用手制打到上尉
好似到極限
狂輸

點解命運係a+級但橙色命運先得c級

D技差好多

橙命大部分武器都打唔中人
回力鏢細好多 仲要冇得揀N回力鏢
橙命光之翼廢好多
成部機幾乎冇優點

想請教今次好唔好玩
之前中過太多次伏

利申: 以前玩gvg覺得好好玩

正統EXVS續作
絕對好玩過上次嗰隻野仔GVS

優點咪有教主配音

打mission G01開始唔夠打，有無咩打法推薦

西川值3000cost
部機性能倒扣500cost

好唔好玩睇你點玩
萬一你online完全唔夠打就唔會稱得上好玩
如果真係咁你就當隻game無online mode
咁單機打下cpu都幾好玩既

要教主把聲點解唔玩老虎

聽講當年請西川太貴所以海涅死得咁快?

佢本身都講明係客串玩兩集
佢個角色一係就雪藏 一係就死架啦
咁貴既CV點會買到尾

2個都2集死

荃灣citylandmark有得只打單人，又贏

下邊嗰幅圖我成日以為佢把刀劈落去個頭度

撐到1分鐘當你贏

巴力唔識玩就會變弱智

求你繼續抽啲魚比我一隊

我自己係age2 S覺，一開場就轉db狂射，佢衝就開方向assist,中唔中都即刻接5bc轉轉轉
第二隻出嘅時候應該有半覺，即開狂射
第三隻打到一半應該夠開第二條半覺

心態係唔好走，正面迎擊

岩岩先知d parts可以強化，聽日再試thx

用啲槍機，我推薦age2，新手有槍就射，冇彈換裝再射無限spam槍，點都唔主動出擊

玩熟就可以練assist main cancel同派生，同埋會學識睇形勢，有人埋你身之前學識換DB裝

BTW，有冇其他機可以做到AGE 2咁無限彈

喂屌燈唔撚到既

唔介意英文嘅我推薦MiNATO CH
有字幕解析埋做緊咩，不論係戰術判斷,走位,combo同埋唔同機嘅對抗上點做都有

基本上每條片都係BY MS，幫你分析埋強弱處，比較重要嘅combo都有教埋

最重要係片主本身未去到痴線咁勁，反令新手更易學

我有個特別揸法，前提係唔用L2（我用黎叉B，我L1係BC）
我用咗兩日時間悟出黎，好處係可以類似joystick咁

電視setting -> 16:9 -> 點對點

狼王比想像中勁
用黎鳩拉又得，埋身又得

25巴巴易用D

好憎成日失驚無神飛枝野黎

帶我打敢達

好憎25巴巴攞支棍嚟中出我一嘢瞓咗落地下

啱啱玩渣古3玩到就10連好勁揪啲武裝
移位sub assist 仲有最重要嘅 ハマン様！萬歲！
但係估唔到會屬於b尾 明明機動性唔係差 感覺有啲underrated

最撚憎，閪招

係對面cost over嘅時候大大力插落去諗起都爽

Delta plus zeta 百式 mkii

定佢想講非手動補彈類嘅機

咁age2都唔係無限彈 你9開都係會無 真無限就真係要手動上彈

我都係玩mk ii/delta plus/2000 z

感覺上mkii無咗gundam versus個招三粒飛彈好似難玩咗，delta玩落好似副武reload得快過z， 2000z就有大波妹加成

你段野 對新手尼講都好多字睇唔明

其實mk2唔建議 部機要識玩開mode

轉頭有無巴打一齊玩下

部野我都好鍾意用
只係除咗ab同格其他武裝性能好差

想問下普通版實體而家買洗唔洗食抄價

新手岩岩入坑，乜原來cc cancel已outdated?
而家興用 boost dash+c?
另外仲用緊自護號/剎帝利，有乜2000/2500機岩挑機

冇炒過

有冇巴打有00七劍/Wing zero custom個類照射槍既心得
成日未射晒就cut撚左

仲有無美加地區巴打一齊玩？

有無人隻game會突然轉左首音樂，無論對戰或者打極限任務什至介面都係同一首音樂無限loop

你係咪開左share / live

無啊，bgm設定都係預設。個首無限loop既bgm似極限任務揀關卡個時既bgm。

部機過咗射角限制就會咁 要多啲習慣扭返部機正身

想大家比下意見，個人黎講好鐘意玩PS2果隻gundam對決，有得打story有得一機雙打，想問依隻操控上分別大唔大？係咪個個都會買豪華版？

新手好想用好權天 使
有無教學

step

新手唔好用職人機住
會玩壞手
練咗基本功先啦

受exvs影響走左去睇gundam build divers, 都幾撚廢.
呢個系列真係一套廢過一套.
最新果套re rise有無好睇返D

睇rerise啦

成班新手隊友係咁cut我格
巴力斬到一下都偷笑
街機自己友唔小心tk都會講sorry
屌你琴日有條撚樣gp02我覺醒技緊佢射粒核彈嚟
完場三落仲要多虧你了

有無佢係呢邊嘅精華

Rerise都要到十幾集打後先好睇

巴力打到一下格就bc啦 無乜人救到機

想問下插左無耳機孔既街機掣
想帶耳機的話可唔可以插耳機落PS4手掣再用街掣玩？

story就無啦，mission就有
有一機雙打
操作上既分別Youtube有大把片俾你睇
豪華版多啲歌啫，隻game有得自己入歌

就係出緊特格隊友近距離射粒核彈埋嚟

特典機？應該有
所謂既早期生產限定，係指定日期之前買都會附送
不過陰濕bamdie無寫日期，驚買錯既話問下PS客服或者買實體版

花生台有人貼左佢真樣

rerise睇過diver再睇 感受會再好少少
所以diver廢都捱下先

其實玩唔玩突自 00果啲明星級機無所謂 我都明有人係睇機黎玩 唔係點理配合
但你打街場咪得囉 玩得依啲機自然會有街場友玩返細cost機黎夾你架啦 點解係要打ranking一陣分到2部3000機一隊真係喊出黎

明白
自由算唔算新手機

求LINK

近身放gaga真係on9

唔好玩
就黎賣驚
打咗幾百場都係同fb同feel有啲厭

俾fd升天升到還唔到手 隊友點救
同埋點出到升人天 咩原理

就係見佢兩套有D關連先睇diver先, 無啦宜家睇到18話點都梗埋佢
佢成套片除左一開頭, 主角無挫折無成長, 心態一開波已經成熟過一班on99既大人
睇到好撚平淡.

尋日2個鐘終於搞掂S, 用SF, 3, 全滅最後單挑, 不過我FRD 用狼王殺4隻都S到

升左天基本上救唔到

同埋D戰鬥畫面真係無咁熱血.
唔似build fighters野野打到爆晒甲斷手斷腳九死一生先贏個鼻毛位, 睇到好肉緊
同埋嶺司班人D互動又搞笑, 好似條女話驚贏左嶺司會嬲, 嶺司話on9我贏撚梗架喎.
佢真心覺得自己無可能輸比D女流之輩唔放在眼內

見親用漆黑攻擊都係廢到仆街

攻擊

Re:rise 啲人物描寫係build 系列入面做得最好

用得唔勁嘅話

=冇輸出，空氣

新手...真係好想玩得好
點入手好....主玩巴巴托帝王

係咪打晒故事mode會學到好多野？
同埋格緊果時 洗唔洗轉位再斬？

食一套無一半血

會接住睇埋.

有冇澳州既巴打一齊玩

同你一樣 半新手
主玩 3部巴巴托斯
狼王打rank定位有d尷尬, 唔係好識玩
練唔練就睇自己, 我都係用番2000巴巴打RANK算

中尉已故開始捉唔到人點算

下 佢assist個彈幕唔差喎 多數開f覺先格得入

睇新之舞王既片

佢控到隻野好似跳舞咁人地掂都掂唔到

到我自己玩個時係咁俾人衝埋黎劈

想問有冇d解釋下d操作點做既片

新手見佢好似無限boost咁彈離彈去飛離飛去唔識點做

渣3我覺得幾勁
係唔知點解固定排名排咁後
起碼勁過部垃圾ヤクト・ドーガ

睇晒youtube基本教學先啦

新之舞王，學下走位

格緊嗰時好睇咩情況，人地射你咪虹step再入位，如果佢落地硬直郁唔到，咁轉位嚟做咩？

同埋，記得隻驚，射擊係重要過格鬥，除非你係純格機，一般機嘅格鬥係自衞/入位用一用

assist好少會中
我多數都係ab同自己入格先有輸出

綠雞都B+頭
我真係左

唔知你講邊條

其實你識咗基本嘢之後，就係考經驗，冇話既定方法要點郁⋯

唔洗救 打佢partner

要救就趁未升嗰陣救⋯升完好難救

可睇下日本 Ranker 既推薦名單

每個人推薦既都有解說，聽唔明就直接睇最後總結

係咪bd格起手多

我諗單機mode玩十個鐘學到既野, 都唔夠你youtube睇十分鐘教學片多.
上youtube search EXVS新之舞王或者exvs教學吧, 進階少少可以睇埋日文果D.
之前有條教用覺醒我覺得堅有用但又堅無乜人睇

我自己用新機既話, 會先
1.上頭post日文wiki睇下佢有咩招, 睇下架機既定位.
2.copy部機名去youtube睇下D高手片.
3.開練習場搵阿寶試下招.
跟住先去街場玩.

組係就算巴托 最好都係拉番開d黎打？

慢慢黎lo

我未用過, 但聽講三架巴巴都係射擊機黎

上面講緊general情況

如果你淨係講狼王，多數情況係走下（CS cancel）射下（支援，副射），間中先入格（特移前格，N格）

參考this

2000 8成射擊2成格
2500 5成射擊5成格
3000 7成射擊3成格

體感係咁樣

我可能保證re rise>>>>>>>>>gundam build divers

thx

我捉落地/中槍先用bd格補ca
平時橫格已經好好入

沢庵叫人玩電池同impulse

返5點
有無人渣高達

同基巴D時間調轉, 基巴返我就放

impulse咁難用

Diu #metoo

兩隻都難電池唔玩變型不如玩細火星 仲有照炮可以偷下雞

食埋野一齊出去打下

等你

如果新手開free mode cpu extreme練，貼唔貼近街場水平？

夠

練到反應練唔到觀念
去房練啦

唔係電池
係 Extreme Agios (有浮游炮個部)

咁差好遠 浮進玩得熟其實都好難打

1 v 2extreme cpu（12000cost）
0落

出去打都可以畀人屌打

開頭用死神打隨機ranking 10贏3
覺得自己係沙包
依家轉左用傳說10贏6
覺得係會放浮游炮既沙包

死神本身都唔易用

之前同FD 玩好鐘意後格個招鳩屎鋤
佢橫格好追﹐一中橫格一下就boost N格駁後格
不過去到街場後格一開就例比佢救機

npc唔會同你拉，人會

Npc唔會同你鬥智

最勁就係同你玩格

有冇條覺醒教學片？

lm
琴晚有幸search到lihkg場
用能天玩左幾場
多謝各位巴打carry

點解有d人分高過我軍階又底過我

橫格都可以派後

呢代追唔到人

有英文字幕.
睇完我同D frd打in-house真係勁左, 以前都係55波, 宜家我諗起碼有64

民間人會拉到去尉級

ching 有冇練再生高達
尋日係街場比人屌打？

曹長都打過大將

無 所有最高rank既機都無練過 2000巴巴玩過幾鋪 但唔識玩

Reborn屌唔屌打我要睇下邊個用既姐

尉級好廢啫

你同你d fd 玩更係可以鳩來

出去唔得啦

仲係新手，打親個d 再生都係跳黎跳去好似冇硬直咁

教教我大制點樣用PARTY

藍牌撞過can you love me幾次

屌佢老母，呢條柒頭入場唔郁淨係A槍
唔撚玩咪撚入啦

有部份大制自帶3.5插頭
如果無既話……
一係買SONY隻無線耳機（用USB）
一係就張USB聲卡插3.5

有無巴打解答到大制無3.5可以點party 在線等

係咪有個方法可以手制插3.5入party之後game用大制？

手制用另一個AC入party

Ok

個名已經答左你

屌係喎
我電腦隻headset就係ps4用果隻
完全唔記得左

呢個post佢開黎打飛機，你拉落d會見到

咁部部機要「有用」都總有啲野要識嘅
對新手黎講只要可以簡單用到部機7成就唔錯

呢幾部都應該幾啱新手，不過有冇人可以講下呢幾部畀人埋身有咩做

總之就射射射，我他媽射爆

屌age2急速變型之後點變番型開槍

特射

啲操作差唔多係兩個世界

2000機部天才
副射陰人一流，又有assist落地

佢地自己廚機就叫人玩

有冇新手推薦機

唔係wor我見人向上飛

ac

Sexism

直播被屌打

練fullsaber

其實charge cancel點用。。。

MA中特射

wifi9

想問下GBO2領航員特典幾時拎到？

其實就算係「格機」都唔係成個痴漢咁見人就上
好多時都係用射擊幫你捉對方走位/節奏
入格最好係兩邊分開得遠少少先，呢啲就係走位同戰術點樣逼

唔會有好多野學
最好係睇完教學片再去故事mode試下「實戰」
跟住先去PVP

新手建議玩3000 eypon 2500 重炮手改
2000 重炮手 1500 靈格斯

1500梗係坦克

所以真新手唔建議睇舞王，對新手黎講根本睇完都唔會知佢做咗咩，淨係會覺得「好勁，我都想試」
然後就碌柒了

唔介意英文的話我建議MiNATO CH,上面我有畀link

東方不敗同日昇會易玩d

全部㩒到手斷都似

尋日睇結他他伯介紹支那出左隻exvs 手機課金game
睇到笑左，今個月出完隻限定課完兩三萬升滿，兩三個月後削再出隻限定屌打

白雪姬先on9

望返下近日啲reply
係咪因為長田條企鵝片，
大尉至大佐級10場有7場撞企鵝

今朝4點我隨機casual撞到佢幾勁，一打二咁（可能係我廢啦）

冇腦轉轉轉有盾判真係好屈呀屌，忔人憎程度拍得住巴力

因為隻野真係好簡單就上到手

想問而家買數位版仲有無狼王特典？

就算勁都唔係入場唔郁淨a槍

紅lock飛升起射>特格>ab掛飛彈

直到世界末日

岩岩打左2個鐘隨機casual，次次見親佢都係咁，做隊友索性唔郁慳番啖氣，對家就等心地同隊友1打1

MA形態
特射就痛啲，下特格可以落地，橫特格完可以配assist main落地補飛，可以快速追擊/支援

AGE2

無

橙老虎勁唔勁？試幾次好似有啲難上手 打街場係咁輸

女進

格鬥機一定難

無印幾勁，依家無落地技既機all垃圾

25巴巴都無
定係下格都計

所以我唔明點解bamshee仲係a機

古辛，Gself，Raphael 全部冇落地都A機

新手機一定rx78

都係try正d 有家姐同學姐

無限彈 有飛劍 bc好好撞
如果佢用3粒彈既話應該係B機

3000狼王有評級未?

g自我可以變飛機落
女妖變身超勁

25巴巴有跳斬落地

無落地唔代表唔勁

兩架都垃圾，不過好玩

玩開決鬥同完美突擊 企後面射射射 一轉玩老虎好難玩

我最鍾意用冇咩落地嘅機

夠簡單

豆機好難控

隻game 究竟會唔會跌rk

會

有無高手帶打rank
利申:新手不雷 爆晒分歧先玩對戰

我諗都係A頭
只係少左個can 其實都係直接由vs2搬過黎

單機mode唔用一擊必殺S晒所有關先好話自己唔雷

我用2000機only

A- 最少

bamshee爆mode個旋回，我接受唔到囉

高達約戰群！

有冇試過同人打過隨機 建議打番幾十鋪先出去
盡量練好拉打同走佬 咁樣至少都唔會俾人虐

邊度有機體rating 睇

港服已經咁快少人玩？今朝睇一個場都冇開場又冇人入

識玩好暴力

有呀 打左10場 贏7輸3 而家打rank 不過好多見到我新手就取消左對戰

9成個個疊屍打rank升階

大家斬完魚，好返去日服繼續練日本技術

唔洗返工咩

唔洗番工咩

日服新兵場都群魔亂舞
比人屠緊

WFH

我wfh但真係要work

打唔到機

Destiny點算
號稱A rank機

巴打日服藍唔藍到線？
我連大部分都係綠，驚冇日本人肯同你玩

綠線 rank就一半一半開到波
入房打就8成時候都要藍線插lan

認真呢

其實唔係

綠藍計pin
用hkbn就含撚

唔係丫嘛我用緊佢個1000mb

build fighter要人妻有媽媽，要傲驕靚女有白毛，要細心體貼有班長，冇得輸

網速同ping 2樣野

bb1000 here
大部份時候4個綠線都唔會點lag
但係有時綠線都會有好明顯既入力delay
但係我連去個日本fd度就有時上到藍線

以前FB個時用HKBN連去日本都係藍線,GVS都係
唔知點解今集轉左PCCW就變左係綠

因為我連去日本仔佢地都肯打

希臘巴好CARRY

local內聯10ms內
你條線快極去日本50ms up

我部master都唔估打緊乜撚啲表現好撚曳

唔知點計，有時連線圖顯示一個連3 個綠，但最後打緊會係藍

港伏成日有d大陸仔黎打，廢就不在話下
lag到仆街

明明14億淫口
1%人打高達都夠佢地圍爐
係要死埋黎

爆哂分歧又如何
最多都係知自己部機有咩技咁解

都唔明港伏有咩吸引，又唔係PC Game一大堆外掛

唔想開蝗psn, 咪開港

遲下都想搵人part 日服雙排

carry me

得閒可以一齊打下 carry me

係喎，蝗PSN好多ban game

就快10win

rank個CP有乜用??

我一緊張就好伏 要carry返me

好啊, 我都求carry

みねね頭先有場差啲輸

2部3千都要分前後，SF夾00咪拉吓，SF夾巴力咪當SF細機咁用囉

你唔講都唔覺

自己已經夠垃圾 點知隊友仲垃圾

好彩開房有得set 一低格數自己踢

有冇手制撚好似我咁樣拎習慣咗街機大制

area z有幾多關？

連贏成百場好痴線

我禁十字鍵
你咁樣點解唔用大制

睇慣晒
一開始嘩嘩聲, 而家覺得: 正常, 佢係みねね

買唔到，一係就要買垃圾mini stick

C字手？

你咁樣揸遲早甩出嚟

已經係E字手

咁樣隻長遠會傷隻手
本身依個手勢係for fps先會咁玩
重要係好top個班人

唔好話, 遊佐用電池真係咁揸
變形水喉 嘅精準度

買大制算啦 咁樣渣得耐會好攰
啲手指會唔聽話

放大制 hori pro v , 8粒制改左三禾
上個月月頭買
之後有FD讓左隻TE2+比我
所以將個大制借左比個FD打, 但佢已棄GAME
屯西/大埔東鐵站交收

有冇清知點拎gundam笨蛋

※プレイアブル機体「ガンダム・バルバトスルプスレクス」は、ダウンロード版にも付属いたします。ダウンロード版は2020年8月31日（月）までにダウンロードした場合に付属いたします。

月尾之前買就有

打晒9A-E

幾錢

基巴點做到日服藍線?

想問下點樣打炮渣
次次都打唔贏，主射好撚痛又幾追到人

講就易 新手玩槍機好多時射射下就去左最前之後比人打到2落同個新手fd玩就係咁

佢部機既缺點係機動力差

唔知
你綠?

大陸未有中國psn之前D人咪開哂港服

駁日本, 人地見我應該係綠

慢慢壓佢

Tg講

追佢近身打?
因為好多次佢既手榴彈陰鳩左
再練下先

開完炮有0.5秒硬直,用槍打佢

想問下點分自己部機係萬能/格定射

唔一定好近 佢彈少 睇準機會落地回boost追佢 捉佢落地

你想知邊部

清水官網

基巴望成間房都綠??
試玩我都見到唔少藍
正式就9成9綠

build fighter個隻高達, brave 試驗型,

俾你地買到冇晒貨

唔知, 我睇基巴直播, 唔少都係4個藍色, 間中綠色
冇理由場場撞返香港人掛

我自己玩, 日本場基本上未見過藍線, 藍線都應該係香港人

屌佢老母依條撚樣係咩事
係咁spam 集lock message
玩部神高一下攻擊都唔打
淨係衝埋去圍住條友轉話自己做誘餌

我見對我藍嘅
對其他都藍

係咪要打埋ex
因為普通打曬，唔該哂清

玩咁多game係高達先咁奇人異仕

我掉番轉打晒ex未打表關

我見自己係藍架, 但係睇其他日本人係綠... 估計佢地見我都係綠
可能你條線同日本夾啲, 大啲機會藍線掛...

真係唔識, 好想入青限房玩

因為我多數用exia 我彈仲少
而家同extreme 電腦練住先

日版係咪邀請fd,搵房個d都係日文

Exia咁多槍就射柒佢啦 埋到好近先開格

3000狼王點用

みねね斷咗連勝, 終於
畀reborns斷

果然reborns先打到reborns

唔明你想問乜
遊戲語言

終於升到少尉 係咁派膠

無錯,姐係我係game入面睇到嘅都係日文?

痴線 見到隻神高 成場係咁god finger行路...
應該係psp gvg既玩家..?

我好似無隻30識玩咁

Full saber其實唔差 係第二隻成日急左 要體調

斷左個9win

打到輸就收皮
一陣返工

記住唔好急丫 我未死

係

好

要打隱藏任務
9A ex- 9e ex
要刷夠60萬分先開到

典實點睇自己打過邊關?

黑化塞茜婭

點解會冇房

想問下點樣錄片？係咪一定要擷取器？

唔輸唔洗返工

應該冇話中途關要打
剩係打到最終boss就ok
9a ex - 9e ex

5個都要打晒先有盃

真係想知
上場輸左 send句多虧了你俾隊友
跟住下場嬴左 會有咩感覺

開直播去youtube當錄片

多虧了你

朝早啲人好似冇咁勁

不過bgm固定

你隻25電池玩曬啦

有咩方法彌補

電池玩得勁 真係超煩

咪又係俾隻大機追住黎打

你指炮渣？

‪agger
‪exia招main一定快過露渣招main‬
‪同埋放左短刀stun左露渣再斬‬
‪你直線衝埋黎一定會食救世/炮衝擊‬
‪利申街機用露渣用左幾百場‬

咁又唔會直線送頭既…
不過成日被佢一炮射過黎就無左成百幾血
我應該用多exia stun完再入手

係
用開
見到reborns或者啲多彈嘅機就係咁俾人射
有時候放assist又俾人打爆
啲格機飛過嚟又唔夠人飛
近距離射鳩佢又俾人step避開

冇房

其實d人係咪覺得多虧你了係多謝你咁解
岩岩房打左場輸左佢多虧我了
之後心諗屌你咁撚串 但又唔去第二條team
之後第二場輕鬆贏佢又多虧我了

長期要將自己部大機放係人地同自己中間

笑死 條友好撚廢

人地正常意思係咁

請問一下平平地大制 GameSir C2 Fightstick 打得打嗎?

如果贏左我覺得係靠隊友carry我會將多虧你了

我改左做多虧有你在贏左先講希望人地唔好誤會

Thankyou

人地有兩個意思，唔好成日覺得係串你，係咪串人其實最緊要係聽語氣

係呢隻game 入面，我相信原意都唔係串人

希臘巴真係好carry

我覺得佢第一場串9你
第二場都係串9你 (唔撚該晒咁解)

打過啦, 根本唔勁, 跳完我舞畀我反殺

如果花生谷張相係真, 佢而家應該都係18歲左右

我都會
明顯比人curry多虧你了

多虧有你在 嘅日文正常好多
あなたのおかげです

但係中文真係唔知可以點譯正常啲
始終香港人講野本身就成日暗串人

我打rank shuffle先會多虧有你

多得你(唔少)

狼王招叉a落地係點用

其實舊版razer係咩制咩桿

用常用咪bc>叉a

我頭先可能未食煙 硬係差咁啲野咁 打得唔好

是但格》cs落地

00q同HS果幾場打到成pat屎咁

多虧有你在 係串人定讚人

贏咪係讚 輸就串

18歲係電莖最勁果個年齡喎

Fs個叉a唔洗成日開晒3槍

有無師兄教一教咩叫 體力調整
上網睇都唔太明
個意思係咪要盡量要同隊友一齊控血？

打打下, 冇人出MESSAGE
一黎partner msg就係

了解です

我睇埋啲replay再講

廣東話即係睇路

好難一概而論
睇你咩cost配搭

想專練D有接地跳格既機
除左3部巴巴,00Q, 仲有邊部可以玩接地跳格玩?
細人馬唔考慮住, 唔識玩豆豆

我成日型住第一槍唔中
後面2槍都有機會中
所以無乜特別都好想打曬3槍

例如3000 2500 呢

啱啱睇到幅相係佢真人嚟㗎?

想問新手有咩大掣推薦 買黎淨係玩高達

我頭先都有睇gay巴打幾場

不負責任嘅睇法係:
好似好多不必要嘅動作, 為做而做咁
我覺得可以睇準啲先用

應該係佢以前啲fb icon唔記得set privacy

脈衝 7劍 巴力

3000落咗之後跌到300血左右先比後衛25行前
當然要部25唔好冇太多血先

豆豆炮無得三連槍咁個玩法係點
想玩部age 2海盜版

睇左頭post未？

講就容易
我岩先睇2場replay
都有唔少傻鳩行為

想買Nacon 隻大蛇，依家邊到可以買到？
同想問Hori果隻高達制其實係咪頭頁果隻換面板？

發現好難改善鳩射嘅習慣
有時連綠lock都忍唔到係咁掃

三高露娜同企鵝天意嗰兩鋪第二條命太急 我都未到一半血
俾人屈起身可以轉lock用橫bc走
唔好就咁ab->a落地 要Step ab->a落地
用多啲前bc
用太多後bc

同埋唔知自己想打邊部

巴打幾點打得？

3000落第一部嗰陣部25可以keep到300-400血左右就更好，咁樣就部25就可以同部先落左嘅3000一齊上去，等部3000係第二部嗰陣無咁大壓力

射機會比較易做到
格機就多數要暗討先有輸出風險大啲
不過順風多數可以好快打完

又抆線又盛升軍階，終於升到元帥，結果俾人係咁恥笑
想睇下佢打team要抆幾多次線先上到元帥

如果兩部都係2000機係咪都係咁
所以唔應該單挑一部咁？

你炮機有咩條件同人單挑到 除非對面渣好多

兩部2000部要睇下parter咩機 分分鐘唔夾

新手想問2500格機配3000射機一開波點打好
打太後又好似廢物無咩用
打太前又好易先落
我打紅異改好多時淨係敢後邊9射同用ab
ab中左有時都唔太敢沖
3000比人雙lock圍緊個陣就先敢橫bc打輸出

抆線果個唔係當輸咩？
佢抆有咩用？？

格機撞到紅迷改應該有咁遠走咁遠定係鬥step避佢招霸體?

有信心贏到就同隊友講做爆彈
冇就趁冇人lock你嗰陣過去偷襲
有時可以用普通格嚟擾亂對面判斷

等佢step到冇晒boost放埋ca就變沙包了

其實搭3000機嘅紅異改都係咁架啦
想同隊友一齊攻嘅話一係就好似你講咁樣3000比人雙lock先用橫bc打兩下
再唔係就3000爆氣嗰陣班佢睇住另一部
最後就係玩格機打後衛千祈唔好貪
唔一定要用格鬥拎damage
你射到人地三槍自己唔扣血已經係有賺架啦

隻game而家出面賣緊幾錢？ 呢排冇咩game玩，又冇得出街

普版4百中

即係邊隻？？

唔好同佢還還下拖就向後走
有時向打打下向後走淨係食第二刀仲慘過食晒兩刀

但係我冇玩過FPS，真係自己試試下試出黎

下面圈住個隻

到到都話冇，一係炒到上2000

咁真係鬥step?

2500格機就衝下先, 隊友應該識打後,
你先落, 隊友應該未死, 呢個時候你仲可以衝多陣, 打淨350-400血, 跟住縮下先, 等隊友前D, 等到佢死一隻.(淨500 cost)
隊友出返黎得110-130, 咁呢個時候, 你 衝+準備食格/中槍硬直/落地硬直+爆seed (2500 淨1xx血, 隊友1xx 血, cost 淨500), 同時可以msg 提醒隊友爆埋個seed(醒嘅隊友應該見你衝得近, 佢都衝埋一份) > 4隻機衝埋一齊幾秒間無策略混戰, 往往就係成隻game最刺激嘅地方.

咁呢個唔關3030事，係人嘅問題
新手玩30可以有10萬個問題

一係老手嘅你一路打一路畀指使佢前前後後咁走
帶新手玩就一向都會似教仔咁教

一係就同佢保持安全距離
如果唔係就真係鬥step

係唔係冇人打 點解無房

#653

我都唔知

橫特改可以chur到人冇boost 或者睇準人地落地 a ac衝上去

人地格埋嚟請用橫bc

橫特改做爆彈係正常 我係partner寧願比你死晒

用另外個手掣login 另外個a c

試玩會果陣一街都係無腦特格紅迷改
淨係識用特格鳩撞

之前咪有張gif兩隻猩猩鬥step

橫特改勁在係佢chur晒你boost之後你冇可能格贏
(巴力除外)

9開bc只係新手殺 勁個d反而唔係成日用

極限任務F-18點先拎到S..

搞左隻電腦回避一條友打晒都係得A

標西同Brave要分類的話應該都係偏炮
兩部平時都係射射下咁

玩大機partner唔立回玩到想死
其實細機冇輸出都唔緊要，幫我分下lock都好
做乜係要上去埋身

扣少過300血應該得

我fs都想用多啲前bc
但仲係唔慣個combo 成日接唔返

接唔到後格咪前格量子化算

果關係中一槍就死..
打target黎..已經一個打晒都係得A..

望住みねね 玩
都唔明點解佢捉落地咁輕鬆

SOR9 超新手...

細果架WING GUNDAM ...... 變左飛機點開頭炮

搵左好多制都開唔到 唔好笑鳩我, 未打過街機

時間

我係斬高左佢step完綠lock斬空氣

做咩條友成日俾人串

你睇吓個標題

2500？變型時ab 無限彈 解完體變返型又回返

但呢隻廢產就唔好練喇 乜都無 槍唔夠 格唔勁 完全幫唔到partner

再打嗰陣一齊試下

點解啲人叫新手用dx

撳多下c
好多格都係咁
用得多就慣

有無咩機推薦？已經用獨角獸同ZZ FA...

新手唔敢用3000 機. 但個個都用3000機咁....

打RANDOM -6 -6 下都贏到既, 無所謂啦
獨愛W 系, 乜都玩下, 都買左乜都試下

想問有冇高手係用手掣？同埋用手掣係咪都要改掣？

姐係 變左型...正方加交叉一齊禁? 好似射唔到

要慣我就接下格啦

簡單 後格防格鬥機 橫格派特格好撞高傷 爆氣月光炮反炒

寧願你練3000嗰部 真心

我岩岩都撞到佢, 同佢一team

係 但點解想用嗰招 打唔窒人嫁喎

好奇咋, 岩岩買返黎乜都新鮮嘛XDDD 咁多機有排玩啦

有冇人試過打rank上到某個位就卡住
但明明打得正正常常

再唔係就step完唔好咁快格住
等佢跌返落紅lock先

玩好基本功先好玩呢啲另類機 唔係係話我覺得無咩遊戲體驗

我已經唔記得哂D 名

我其實好鍾意, 拎大炮細圓盾果部, 壞人果邊果個主角機
宜家無左紅色果部

得返兩部藍色, 研究ING

咁玩呢部練唔練到野？🤔

我法國， 港股得1割新手同7割屠夫
無median的

笠me 真係出曬名

其實Mini大掣真係咁差咩
我又用得幾開心喎
可能我未用過好嘢

試完，咁都打292

唔係高手 不過淨係玩過家機未落過街機打
一路都用手制暫時大佐 無改過制

最好果次成績已經淨116/180秒..
好難再快

我都用開決鬥，可以控部支援機幫隊友
但對住高cost機輪出太低，打得好辛苦

舊版全三禾

邊個系列
我淨係諗到天意同多2

啱啱先放工
應該要食完飯後 8點~

呢部野有2000cost去左覺醒技度

我都想打

下邊招

睇邊部高cost啦 巴力 艾比安 個啲近戰好撚難打 比人追住黎插

無左紅色

得返兩部藍

多魯基斯gvs有得用
不過gvs野仔嚟

個傻鳩仲要po巴哈開你問我答

我笑到仆街

做咩比人起左底咁柒

高手大戰

呢個日本人係咪拎過獎, 好勁

呢個好笑

其實有時我覺得如果2530
邊個先落都差唔多
反正後落果個第二條命都頂唔到1下

表關爆左先啦,我頭先一撃必殺,30秒都冇S左

25先落30後落
30會扣好多血wo

好心就搞返好d bug啦港服已經少人
隨機場次次都搵唔到

mbon冠軍

人地係真全一 你估係嗰位咩

想問有吾金得同fd 1team跟住打隨機定一定要開房

有無得*

我記得25後落都得返140左右

腦入面有兩個答案
係咪心邪

用坦克

練到 所有操作都好基本

應該係性能問題??
用性能黎計
比多條血3000機玩好過比2500

你多心啦

隨機組隊無得指定隊友喎

真係j 撚死人

跟血黎扣
有D 30後落扣淨110

其實現今環境用the o係未好難用
一對啲雙守型既機，中距離鬥磨好無力，想硬入突破又真係好難
但係tier list A個堆用落又冇乜邊部順手

我見d人玩exia可以用call assist黎cancel掟飛標,但係我用射擊,副射,cs 無輪邊招只後接特射都cancel唔到嘅

exia係用main can唔係ab
ab係格先會用嚟can

有無13歲

部haruto點樣bc完機頭極速向前放水喉 唔識玩ma

前step

唔明點解我藍牌會排到金銀牌仲要兩個一齊對面隊

唔係啲人話呢張相係佢之前嘅咩 依家應該大返啲喎

無人打係咁
btw why not唔打
輸左唔扣，贏到大賺

港伏shuffle人都冇隻

唔出奇 龍蛇混雜撈埋一齊
試過民間人遇到中將

4:00:04個種

但係我開完assist落地同assist完射射射好似無分別咁嘅

係無，總知sub同特射 加main cancel都係落地神技

無分別咁個用途係邊

點會無分別
冇can assist完咪有個大字型動作先落地

有打 不過比兩架巴力產咋嘛

你撳A撳得唔夠快？
另外
step或者虹step咗之後撳Assist A Can個落地動作會流暢啲

想問下係咪無人online打cpu過關

search 房search唔到，開房又無人join

特射純落地

Sub攻守一體

online多數搭fd玩
邊有人會搵街人打cpu

玩耐左發覺百式個lock有啲短，打後衛有啲吃力

所以exvs2變撚左主攻招 無得落地

以為有毒撚好似我咁

部機不嬲打中距離
要用水喉先會飛去後

記得頭幾日有大把

夾細機打前幾好
夾大機打中距離有啲驚

百式係一隻後格+ 飛機狗，好撚難用

咁多位大佬，其實咩叫跳舞？

用得勁就係狗機
fb成日比佢屠

你down左，你係面前左右左右咁震
街霸/cs既tea bag咁

DX係咪用唔到 assist main cancel?

implus 重炮手改 百式 多3 勇士式
根本唔係玩緊同一個遊戲

bc咪有

開完bc之後，可以用儲a bc can 好似係

馬沙堆機真係比馬沙用
普通人玩唔黎

沙比ok既 cs落地ja

點樣先算一個好前衛
成日揸大機打前會好易變單挑
一變單挑就救唔到隊友
想去救個時就會俾人背刺

兩個grp埋個時又好難捉到佢地
捉到一個另一個就偷我槍

睇片見人可以同時打晒兩部機好勁
但自己就唔係好得

利申平時拎25/20打開後，但有時又想拎大機打下前

咁練多2，多3同其他機唔同，有特殊移動（方向+C)有時手賤亂撳到方向+C會唔慣

25巴巴應該用邊下cancel

路過
想問依家新出堆街機掣有冇得好似PS4手掣咁插耳機
利申依家用緊既掣PS3年代產物 冇得插耳機想換

要換制不如買個耳機轉接器駁usb好過

事緣我係舊版PS4 前面2個USB 一個SSD 一個手掣已經滿左

bc接下格

有耳機插一係要換制一係好貴
睇你捨唔捨得

今晚試下
其實25巴巴係咪垃圾機黎 我見ranking佢得B
3000我又驚雷

街機制開ps3 mode
ps4手制login同一個account 插耳機落去手制度

玩偷襲居多 當然你玩得勁你可以上前衝

我覺得25巴巴好用過30巴巴

成日鬥格都好似唔夠人快咁

top勢ガチ戦

諗住帶個新手fd都唔得
入入場搜索好友又有bug又無得duo排隨機normal
rank我同佢同佢ranking又差太遠
又無1vs1

打全日電腦

好似有得出PS界面加入連線區

我屌
最多score都扣1分

屌 on9咗
哂咗幾粒鐘

希臘巴夜晚係咪唔打？

岩岩打左場拉到差d time up
其實夠鐘會發生咩事

All lose

樓主可唔可以pin呢篇?
下個post頭加埋落去, 超有用,

可以加埋呢個channel, 呢排佢整左好多機體解說

有無人覺得perfect strike好好用
槍林彈雨reload又快

亂入OT 討論
其實有無人覺得 DX 同 ZDX 世代好玩D

打後衛自慰ok 但係打前衛就

發覺啲橫特改真係淨係識橫特
好心對面殘血就用返普通格啦

x1 個ass 點樣拎上手當武器?出過一次就出唔返了

唔入方向

都話D ON9仔玩到壞哂手勢
其他格機要記派生又要連技又要識點樣埋身
紅迷改乜都唔洗識淨係spam個特格就一套300
玩耐左咪乜都唔識淨係識特格

打咗成日終於由民間人輸到上軍曹

日服打到中尉左右，啲人開始勁啲

諗下點執

所以話玩熟基本功好重要
小弟練職人機之前都係用炮渣閃電嗰啲(仲要輸多)
唔好以為職人就唔洗用基本功

得左了 thx

新手2000機有咩推介選擇？

係咪我眼花 reborn變左型招CS儲快啲

冇眼花
唔係差咁慢點用

冇 friend可唔可以就咁search會有人一齊mu

007點樣連格連到有特寫鏡頭?

標西 炮渣 dp

前格特格派

上極都上唔到7割

random rank真係會有d撚樣一入去就送2部送到唔洗玩

我見fd話有澳洲房有group

所以最好搵部carry到人嘅機

拉哥好勁
新手玩 一部打到對埋2500機2部

今日用Freedom打
對面雙大機
00R+SFreedom
我死兩次累隊友

明明Freedom性能冇變以前都咁用
幾年冇玩重新接觸，呢部算係入門向掛？
話時話點解Freedom變左2500機既
不過整體用落好似都好過SFreedom

F後半好撚顛 , 要S基本上只可以中3槍
但又有d關迫你用第二部

有冇tg or discord
唔該巴打

重炮屌打巴力

今代freedom好似幾弱

Freedom 2500機變咗好耐啦

巴力真係鬥駕駛員

部機好慢

Btw原來樓主甩咗p

但Freedom用落算順手
007S果啲難用到

唔知做乜嘢啱啱先甩咗

G些路夫個藍色機

唔識用main會比人反格反死

入左新手房打,有一半尉級重有人佐級
根本唔係新手成班屠夫不過冇人用再生巴力狼王算克制

用落同PSV果時好似差唔多咁
西Free難用好多
仲有堆00
00R同007S好似難用咗啲
Freedom用落最順手
主要佢個boost超長容錯率高
路人真部命運成日冇boost畀人捉落地

我都有用開 最大問題係佢副射一定要正身
用佢就後面幫手射算喇 一比你埋到身都係死多

007S射機嚟㗎 係新手唔好掂007S

**比人地埋到身

我當咗格機用心諗exia都順過佢

扭正部機係優點黎

但我覺得起手好慢出咩招都係

係 要返工

1機雙打係咪淨係可以打電腦?

日服多數幾點多人ranking

捉落地用特射 平時就用平A周副射 比人埋身就回力鏢+夾

你用開邊部職人

個個都唔想要特寫你居然想要

請問重砲手改最下面個招點出？

用得算熟應該得權天
練緊金魚同格進
尤其金魚碌慣性水喉真係要啲時間適應

條友用自護打到上元帥,
不停前格STEP CANCEL -> 交叉射->CHARGE炮
咁樣禁法隻手邊有可能唔抽筋

大制會輕鬆啲
btw重炮先係地獄

反正個派生無得手動cut
有無都無所謂啦

命運個光翼用緊完全唔扣boost空槽都用得對多數機都有boost優勢wo唔係咩

部機唔識玩overheat move廢一半

其實自己用緊格機 隊友槍機 打 對家雙槍機
作為格機應該點入好

鳩去就變蜂巢 拉位就好似放左隊友1v2咁

睇咩機
冇特殊移動過去嚇下佢好了

有特移呢 近身位搵機會捉低一部?
但係對手救機都好撚快

吓我以為光翼係用嚟接近格次次都衝上去
居然係逃生技

睇你有冇combo係難cut
冇就打一下走博隊友幫你補槍

明白

我淨係知佢好似打打下俾人psn add sor
你睇吓房見唔見到